stabilizer 選擇題： Snoppa M1 vs 智雲 Smooth Q

泥緊去旅行 諗住買個Stabiliser玩下 拍下片
岩岩上網睇到幾隻
主要都係想輕巧 入門級
有冇ching 俾d意見：
Snoppa M1 定
智雲Smooth Q 好？
見Snoppa 平三舊水左右

泥你老母

咁撚惡？

不嬲喺舊登都係咁
只係你地新會員完全好似唔識

Btw 打5p字就返5p啦，bye

Q